人死後係咪會返去受精卵既狀態?

1.記憶冇哂
2.身體,意識,思想唔同哂

跟住發展到胎兒等出世,再黎過新既人生?

冇人知
試過咪知

如果係會點?

證明人死左係會做返人

咁點解釋人口增長？

因為三千世界，同埋有機會投胎做動物或其他非地球生物

你個口入面會有個BB俾個like你